Killing Floor 2 真喺冇人識?

27/3 今日又更新
Infinite Onslaught

一路吹水一路玩好撚正
真喺冇聲音咩?

喺你老母冚家剷

所以係用係?

真「係」vs「喺」邊

btw隻game太舊少左人講掛

咪撚理佢啦，佢不嬲都係9屌

btw kf2係少人講je唔會無人識，
之前psplus送，煲左一排，
其實好快會悶，街場啲友多數都英雄主義，
明明成班圍埋一齊幫大家互相補位就一定守到，
但班友係都要自己一個周維走，走到勁遠，
而且總係會有條友明明自己勁多錢出齊哂裝都唔肯比啲人

一定係咁 所以要識一團人打
收工/放學 圍埋一邊吹水一邊屠屍
真係好放鬆
要激又可以屌下個地獄難度

kf1 玩左7年有多
仲跟左一個開ser既玩左5年
未出KF2個時 好期待
一出preorder即買
點知買完等佢一出 玩幾日就悶

而家一個week開一次就係打個weekly mission
然後出熄左 完～

我就係自己一個人走到好遠嗰啲人
其實為咗多啲經姐

始終KF1 開放Mod 耐玩好多
KF2對Mod冇咁開放
要等佢慢慢更新先多幾樣野玩下
好似今次更新出支Husk Cannon 啱啱撚完幾好玩

最煩就係街場成日有人撞職

我有幾個爆廿五已經係睇住隊人黎轉

有時撞正成隊特種加手槍撚真係吹鳩漲

一係全埸子彈
一係全場爆/火

所以解任一定係solo
入ser玩好刺激
因為路人幫你提升好多遊戲難度

都係

可能我以前玩個個場改太多 好唔同 好好玩

以前KF2岩岩出個時好唔慣 覺得好限死一種職

好玩 最鐘意狂戰士

棄撚埋啦
升lv 悶到死

之前佢講過出個堆新職全部都冇出過咁濟
搞到隻game好悶

太快悶隻驚 唔耐玩

真係慢過頭
隻龍頭好似胎死腹中咁

得閒拎出嚟玩咁，係好玩嘅，同埋好過early access 好多啦。 而家鐘意玩64人場一齊係到狂掃好爽

Kf1玩左3千幾粒鍾，但係kf2個 early access令我發誓以後唔會支持呢間公司的任何game,垃圾twi,公司細細又唔係hit仲夠膽死串玩家 抵佢紅唔起

有無 內文/傳送門/懶人包

Google緊

成2 3年前啦，link就冇哂，都係佢自己forum同reddit,個陣岩岩開始early access,班鬼佬仲講緊點樣溝通點樣打normal的時候我地呢邊(主要亞洲)已經爆哂最高難度，試bug教學比意見，佢地就懶串咁話我地而家成積已經好好，愛理不理

作為kf1開始的死忠，而且係長期贏緊最高難度的，根本好清楚等班鬼佬學識點打之後隻game會點樣變悶，因為kf1都發生過，比意見佢地唔鍾意，仲日日叫班打手攻擊比意見的人日日話隻game好成功，我就睇住玩家人數係咁跌

跟住聲稱會有的function同特色整極都未有，新識業整極都未有，當初承諾的野做唔到，跟住又咬住話early access就係咁，冇承諾過咩架我地

最正係半成品大把問題佢就出lootbox 意見唔理但係出microtranscation吸第二轉錢我屌佢老母，日撚日講而家已經好成功第日正式出一定好多人玩，真係用屎眼睇清楚steam stat就知佢唔見左幾多玩家，作為曾經死忠心已淡

個陣kf1仲多人玩過left 4 dead 1,而家2整到pat屎咁，就算佢而家正式版真係掂都拉唔番流失左的玩家

KF1個時 D 32人場 好好玩 好好笑
頭3WAVE 成班乞衣咁追住d怪黎打
之後開始 係咁死人 唔夠力 比d怪打返轉頭

不過都係hit得好短時間 之後人數就比l4d少得多
而且亞洲同俄佬server d人 真係比歐美個d 勁d

我玩左4年幾 5年個時 入過歐美ser 仲可以見到d人連sc電鋸都唔識打

kf2 我既感覺係畫質靚左 但係無哂個種味道

多人場都係玩拉打架啦，守係冇可能